對con有研究入一入嚟 幫下小弟

小弟想問下 acuvie one day 650度近視 225散光係咪已經停產 ？因為好似淨係得600近視 225散光同650近視 175散光

推一推

多數你去眼睛鋪問有冇存貨
冇嘅話佢應該會幫你訂